backpacker單反放係邊？

新手想問backpacker既單反應該點放
見d背囊都無防撞，或者專放相機既隔層
係咪要買個內膽相機袋

同埋應該放係背囊既底/中/頂？

手

用帶咩住

長掛頸
相機係用來影相
唔係擺

iPhone

買多個單反袋，出街就單揹佢

唔用就成個塞入背囊。

BTW 索性買個相機背囊仲好